[盡情愚弄我吧] 新手買機 XT20 定係 Z50

盡情愚弄我吧 劉名睇表演

比多少少上a9ii

z50啦我早兩日入咗，機對焦快kit鏡利，冇得輸

Yes 我其實都係主要比較兩支kit鏡同focus

好撚堅，叫kit王都當之無愧

屋企試影

Z50一定係
不過z mount少d鏡揀
(除非用adapter)

新手無好多鏡係手

雙kit買多支z50.8夠玩

xt20都舊啦，咁2揀1當然z50
而且對焦肯定好過xt20好多

所以再諗都係Z50 vs Xt2(二手)

食多幾日面包xt30啦

食麵包就會諗xt3了

拿都話你

Ip都唔洗check

加多少少系列：a9ii

盡情愚弄我吧

加少少上xt3

唔加少少就二手xt2

我自己就慳少少xe3

有諗過，但玩唔慣rf款

依兩部之間揀當然係z50啦
我自己用緊fuji都要咁講

z50個價真係好難還擊

要玩fuji唯有食多d麵包